---
id: releases
title: 'Список релизов'
core: 9
metatags:
  title: 'Drupal 9: Список релизов'
  description: 'Узнайте что нового было добавлено и будет добавлено в Drupal 9.'
---

**Дата релиза** — дата релиза минорной версии системы с патч версией 0. С этой даты начнут выходить патч-релизы до перевода на поддержку безопасности.

**Перевод на поддержку безопасности** — дата перевода версии на поддержку безопасности. Примерная продолжительность - полгода. За это время, вам необходимо обновиться до актуального минорного релиза.

**Окончание поддержки** — данная версия официально не поддерживается с указанной даты. Вам необходимо срочно обновиться до следующего минорного релиза.


## 9.1.x

**Дата релиза**: TBA

- [9.1.0](release-9.1.0.md) - В разработке

## 9.0.x

**Дата релиза**: 4 июня 2020 г.

- [9.0.3](release-9.0.3.md) - в разработке
- [9.0.2](release-9.0.2.md) - 9 июля 2020
- [9.0.1](release-9.0.1.md) - 17 июня 2020 (обновление безопасности)
- [9.0.0](release-9.0.0.md) - 4 июня 2020

## Смотрите также

- [Список релизов Drupal 8](../../8/releases/releases.md)

## Ссылки

- [Change records for Drupal core](https://www.drupal.org/list-changes/drupal) (англ.), drupal.org
- [Изменения Drupal (@drupal_changes_ru)](https://t.me/drupal_changes_ru) Telegram канал со списком изменений на русском.